［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

香港人權組織觀察員
8.31親身見證太子恐襲並錄下證據
但 選 擇 唔 公 開 所 錄 下 嘅 片 段 做 證 據！！

証明到橙衫嘅人權觀察員8.31在現場
亦曾舉機拍下當時情況
人權觀察員 觀察完就算？咁班觀察員有咩用？
佢地影低嘅相 / 片都應該公開作為證供
比公眾透過佢地公開嘅片段再搵更多資料！！

而且觀察員享有留係現場權利
否則政府等於違反國際公約
即係話搵呢班人權橙衫人告黨鐵
唔會原告變被告！
唔會被告暴動！唔會被告非法集結！！！
即刻去香港人權組織個Facebook Page擺低張相再留言
要求立即開記者會交代8.31觀察員嘅親眼見聞
公開所有錄影片段 / 相片做證！
並協助觀察員控告黨鐵拎8.31 CCTV!

香港人權監察 Hong Kong Human Right Monitor
執委會成員
Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。

係咪因為咁所以眾議院議長知道有人死？

更多觀察員在場證據：

條片睇到最後
班橙色衫嘅人權監察員留到條片最後一刻

集片見到佢地有舉機錄片/影相

速龍打完人班橙衫觀察員仲係在場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

要求公開

要求公開！

平反831

太子831疑點 / 未經FC流言 整合

1. 行路軌離開者音訊全無 得蘋果一篇報導
2. 警方強調廣華醫院冇死人 但好有可能唔係送去廣華
3. 10名紅色傷者只有7人送院
4. 到依家係鏡頭下被制服既人過左48小時公眾仍然冇消息
5. FB msg 有人指被告知手足會送去廣華然後提堂 但係2日後仍然查冇此人
6. 自稱警司家屬whatsapp傳言示威者當傷犠牲 同龍小姐嘔白泡既說法match
7. 自稱新界西HA員工whatsapp傳言示威者送院後走左

如果真係死左人港共一定係大話cum大話 佢地一定會有破綻
我地要追究到底

請以下人士交代，不論係現身說法或匿名都好
1. 黨鐵CCTV
2. CMC / PMH 醫護
3. 在場消防 / 救護員
4. 在場黨鐵職員
4. 其餘當日在場既人見到乜都好，每人將自己所見到既野講出黎，砌返個真相

推啦

P牌推唔撚到
求下你地要公開條片啊

push

Push

公開條片！

係咪被滅左聲? 點解咁多日仲唔出聲?

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

求下你地公開啦，我想見到巴打啊

拰

831

help push

公開啊屌

仲有就係港鐵劉天成一定要公開太子當晚cctv

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)
可能d 片真係俾左美國政府做核彈

求下你地公開 還原831真相

被消失

公開 公開

一定有古怪

片呀！！！！

幾肯定係用左黎做政治用途
可能內容真係好震撼

pish

嘩！！！ 如果真係有老美既人係度
咁美國議員有內幕都唔定

留意番Pelosi statement
似有人出左事

仆街，推到佢哋交片呀

有冇良中嫁 公開啦

事出必有因 一定有人死左先會咁流出黎 而咁多人都唔交cctv出黎 一定係有陰毛

721 831

求求公開
啲證據好緊要

老美想攞條片做籌碼
人權法應該會過

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

Omg

比美國佬揸住春袋了
不過求下你比片我地

公開！！！

Pushhh

推到申請禁制令拎CCTV！831

P牌推唔到都推

推！

請公開，幫下我們吧

tui

唔公開住都要交代左先

幫幫忙吧

想知真相

一定收埋咗做籌碼啦

死埋了

仆街

交代！

。

Pish

推呀

就算死我要知道佢地點死

劇本已寫，有人被清算了。

推爆佢

要整埋英文版？ 美國好似係佢地金主

推呀

我要知真相

up

點解唔肯交？咁做叫乜野人權組職

公開呀!

推呀！

推831

會唔會俾啲犬要求del埋？

公開片段

推唔到都要推

公開真相！
Reveal the truth!

推呀屌

公開

推到有片！

求求你交條片出黎，想知道事件真相

推！！！

一早去左美國啦開會個日播都唔定

HELP PLEASE

推 我哋要831真相

推推推
五大訴求 缺一不可

倒轉諗,即係冇事？？

生要見人 死要見屍
9.6 1930 烈士頭七太子花海見

我想知真相
死都要知點死

721 811 831

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

pushhhhh

Push!!!

8

還我cctv

有機會係popo 扮

真相

推到公開條片

我 想 睇 片 呀

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

求公開

唔怪得美國咁肯定死咗人....

推爆
還香港真相

咁撚仆街

人權組織違反人權

有無片都好 橙衫都係證人！ 出黎交代呀！ 橙衫監察！ 🏮

俾cctv我 俾番個3個市民我地啊！ 去左邊啊！

有無人性

推
求真相炸…

Tui!

出嚟呀

但恐佈份子會唔會逼人刪咗片如果係你都講下嘢啦

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

公開影片, 還我地真相

俾人滅聲？

puush

推啊！！！！
仲有消防救護呢！？

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

人權組織發表過好多聲明證明香港人道危機，佢選擇唔出聲會唔會真係炒左車

公開呀 ！！

屌 片呀

97 入機場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

俾咗 CIA ?

公開啊

交片！！

美國復會當日
條片就會出現
全部狗會被清算

Comment得太多facebook會禁止嘅咩？

Anyway大家快啲去洗版

請公開

上佢fb推

公開啦

即係有傷無亡？？

要來公開呀！
無真相全港市民都唔訓唔著呀！

有傷無亡都要交代
人權組織

交片

屌你hrm

推到譯埋英文推出國際啦

做野

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

片呢

保護證人！！！

公開！

可能等人權法過左先會放出黎
希望大家忍耐多幾日

推啦
咁都唔公開

出黎呀

想推

快啲交片！

公開呀！！！

去Facebook 推

Push呀!!!

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍! //我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」// 麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

公開真相！
Reveal the truth!

推
香港警察 強姦謀殺

唔推即係被中共收買 推出國際

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

公開真相！
Reveal the truth!

整文宣/幫手譯

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

幫手Send個message俾佢地fb!

可唔可以還原真相比大家知呀

推阿

佢地愈唔上水 件事更顯得愈可疑

推，重組832真相

可能呢個核彈9 9 先放, 唔爭在呢幾日

賤撚到

個班人權組織到底係咪中共臥底

恥與為伍呀！公開！

唔小心流出嚟唔該

公開喔

Push!

點解咁多人係現場，又港鐵職員又消防又醫護，冇人肯出黎講？
唔通份工真係咁重要？重要過良知、重要過人命、重要過香港以後法治公平？
唔好話人死不能復生你冇左份工都救唔返佢，宜家係有人係最繁忙既公眾地方俾政府強權打死，仲要死得不明不白呀！
一次俾佢過到骨，日後就死得人多！
知情不報者就變左殺人幫兇！

推
906 各黨鐵站見

呢個真啊
影到啲咩都要公開

快啲公開啦

公開！！

全 部人 去太子站，荔枝角站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

沒有暴徒 只有暴政
黑警濫權 天理不容

大鑊 想拎到太子8.31CCTV 你地快啲去太子影低所有CCTV嘅位置！

推上去

公開！公開！

上Facebook 留comment

一定要推
讓真相浮面！

612 721 811 820 831 91 五大訴求 缺一不可

交代
並公開證據

公開謀殺案一定係假

唔公開變死淨種

推啊，屌你老母

同我出黎啊啊啊啊啊啊啊

有咩可以幫手？

其實人地有無公開其他片

如果成個活動都無乜公開嘅話

好大機會係佢地有指引邊d出得邊d唔出得

唔肯公開更令人質疑

p牌推唔到

係真唔係
啲狗冇趕佢走？

正式宣怖 太子831係港版天安門事件！
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

希望係

交片啊你老母，民眾有知情權

作為公正目擊者
去到有人證實當晚有人失蹤 重傷可能致死
應該點都交代一下

監察完都要做野先得架

黑警會有報應架

真係似攞左去做核彈

求下佢地，人命來

Tui!!!!!!

831CCTV

Push！

五大訴求 缺一不可

佢地發聲未
唔好比件事丟淡

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

人地中立組織
梗係stick to 自己指引守則

唔可以話有機會死人時
人地唔公開就話人有問題

公開啦屌你

推!!!!!!公開!!!!!!!

只求真相

放核彈還放核彈，一樣照繼續施壓

公開丫!!!

push la!

公開真相

推唔到都推

推 求知情

公開呀屌

人權監察！！！

仲有兩日黨鐵就可delete cctvvvvv a!

link 呢？

證人們！

可能DEL左唉

help us please

多數比人趕走左啦

香港警察 強姦謀殺

推到俾片

封一日站 想點都得

推啊

推到有片

我哋要知真相啊

CIA

push啦

人權組織冇人權

推撚爆佢

P 牌人手推

可唔可以叫另外7位已入院嘅傷者申請民事訴訟？

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

Pushhhhhh

死警擺到明唔理國際形象 仲講咩人權

求下大家

咁d人權組織拍黎做乜？

公開呀

公開條片呀！

咁可能比美國攞左黎做籌碼

DKLM

公開呀！

agger, 人權法案一定要pass

係人命
唔可能淨係當係籌碼，快啲公開我要真相

其實呢班人權撚有乜嘢用
次次都見佢地幾個幾個棟喺到
成塊佈景板咁
手足一樣被狗非人道咁打到仆街
佢地又唔會阻止又唔會岀聲

求下大家 推

係
美國佬
touch wood唔過，都不能絕望

要過呀

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

推!!!!!
熱門831啲post比人洗走哂
好鬼呀!!!!

驚就做無理非
你可以衝擊警方 D狗扑鳩你都係可以
輸打嬴要

觀察員係觀察者 完全中立
唔可以出口/出手阻田
次次見到佢地班人都好似郊遊去玩咁

希望啦
我覺得只係組織太廢 有片都唔公開
都要繼續施壓

美國新聞？

公開公開公開.....

交片！

我估係拍到過程，但係結果應該拍唔到，班黑警仲唔嗱嗱臨清場咩

吓 8.31車箱好多市民黎踩㗎啵
依家係班狗連市民街坊記者都打

佩洛茜確認有手足俾狗打死咗

831 cctv

揾律師議員做公開公正調查

陰毛，個觀察員係假

要求交代及公開

平反831

出嚟救命呀!

你係現場?
地鐵單野戲黎 等下面黑衫換完衫上車先衝落去

著得住件背心就有責任公開事實 選擇拍完收起不如你除左佢

似者家屬要勇敢企出黎
你呢一刻以為唔出聲 遲下會冇事
呢個政府就算你幫咗佢 佢都可以倒轉頭出賣你

封站後肯定清咗呢班人架啦
都要繼續施壓 有幾多相 幾多片都要公開
最好可以告黨鐵
佢地身份唔會原告變被告

有無搞錯

Yes

死者*

贏啊毅進仔
讀多啲書先啦

要求公開片段
demand to make the video public.

Mon post狗定弱智藍絲
你話驚就做和理非
依家黑警濫權
同做和理非定勇武毫無關係

走啦 弱智仔

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

推到公開條片
唔可以埋沒良知

推

五大訴求 缺一不可

佢毅進狗嚟
字都唔識多隻
唔洗理

如果消防都有份幫手隱瞞真係好失望

還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！
還我 831 真相！

求下你地公開

P

推推推

我唔信個幾個係消防
而且消防都有藍 一定揀過人先放入站

推爆

算啦
球證旁證全部都係佢地嘅人
消防有手足有自己友又點
都輪唔到佢地話事

有無講過點解唔公開？定直頭無出過聲？

依家中共內鬥 你仲未知咩事?
傻鳩中學生

Push ah dllm

陳伯得唔得啊？果日好似係度？

唔止太子站CCTV, 荔枝角站都要埋呀！

怒再推

怒三推

有片未

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

pushhhhhhh

快啲出片

佢比得比美國，證據就唔會比我地。
諗下幾時佢射出呢下子彈好過。

please

成班傻系 共產黨拎香港同香港人內鬥
特別班中學生未明香港發生咩事

公開出黎呀！！！！

推呀 求下你地交條片出黎呀

應該無出過聲

係真既就公開啦

想問一下太子站門口白衫後生無情情俾人揼條片嘅link
喺邊度？

同我推爆個post

今日打左俾客戶服務主任
佢話cctv 係內部用途 唔公開喎

要片呀！！！

血債血還 屌你老尾

推爆佢！
真係好希望可以真相大白 公義快啲嚟！

P牌但推

求下你地還手足一個公道

越黎越心寒
寧願集體炒車都唔想真係有人出事

公開真相!!

求下你地公開條片啦 你點對得住人權依兩個字呀

推到出黎回應

我比較相信係美國商家佬keep起咗佢地知唔知係香港比警察打死係好撚大件事，唔似外國，係香港發生係會翻天覆地。。何況退後一步，嗰條係人命來，唔好只當係談判籌碼
利申我愛美國佬，非分化（雖然唔係完全真正嘅手足）

人命關天，公開

出來啦，回應啦，人命黎

佢連存放幾多日都唔知仲要我話返俾佢知

職員編號1228

大家去會會佢

好緊急！！！

Facebook 問過佢，唔撚答
一定要搵啲有份量嘅人/律師整單case出嚟，再搵佢地提供證據

有片就放出來啦，如果係真就好大件事啊

推
出嚟回應啦

我想知個真相啊

咁又關我乜撚野事呀?
呢到係香港呀
返你個大陸啦

股市特然下調？係唔係831太子站內美國佬又打算放D料出嚟呀？

MTR啲職員編號咁短嘅咩

佢地嘅存在就係監察完提出建議同評論
呢個情況係咪需要出黎作事後評論
講返佢地個晚見證到啲咩

第二段

希望你地幫幫手交條片出黎

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
27
1

721 85 811 831

please help

佢地FACEBOOK有成萬幾個人FOLLOW緊架
大家記住去FACEBOOK留言叫佢回應
同埋LIKE哂咁多位手足嘅POST呀, 要長期置頂

90日
出面瘋傳個個咩28日就del嘅Message係流流地
肯定未FC

推哂所有關於831事件有關嘅port上去呀！

831要公開

推呀！
831啲post開始沉底喇

係咪有難言之隱

過咗咁耐都唔放

Push
Btw 有冇得in 依d 觀察員？

會唔會係假記者？

唔係啦
次次都見到呢堆橙衫人

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

片呀 屌你老母 圍威喂

推 人權組織都向中共屈服？？

屌 推！

推撚爆佢呀

幫推

Inbox 睇下有無回應先

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

公開片
呢個唔好吱牙膏

還原真相

第二段
佢地係需要按情況作事後評論建議
8.31應該點都算情況嚴重 需要回應啩

逼

推
被捕人仕關注組

馬上推

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

721
811
831

612 721 811 831 903

forward facebook 魔鬼個post，跪求文宣組出手

//跪求連登手足🙏🏼

有無人可整合一堆黑警訊
上連登問問有無人可整到好似免費報咁派？
我個 hkbn acc 登記唔到連登😭（唔知點解，問 admin 又唔覆） #sosad

如果整得成，魔鬼幫手派！😈
傳單佢哋唔睇唔收，
好似免費報咁就大排長龍😈
仲可以呃到啲鐘意睇免費報嘅家中廢藍睇😉😉
求推上連登幫手集思廣義🙏🏼

#民間免費報紙 //

推撚到佢公開

屌點解可以唔交

真相啊！

仲有良心就公開

有片都唔公開
成個組織有乜撚用

求真相

快啊!!!!!!!!!!!!!

UP

推到出黎澄清

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

pishhhhhhhhhhh
咪被滅聲

Up

推出真相

大家可以去fb問

推到公開為止！！

推到有真相

無官網？

深紅紅衛兵你咪慢慢批鬥
反正嬴左都唔關你地班傻鳩事
美國同中共講清朝10000億 同港共煽動個班講收資產 先迫到林鄭收送中條例
又話人大陸乜乜柒柒得把口 仲未明和理非點解唔衝 日日鳩行頂人數
自以為係lihkg做文宣就叫到百幾萬人去行

可以去fb問

如果無死到人，點解唔一早出嚟闢謠????

利申希望集體炒車

公開還原真相

美國攞住核彈

要email佢地 定搵議員！！

P牌都照推

我冇野講

呢個真係要推

跪求! Do justice to us please

推。。。

好似有個叫羅沃啓

大家全力推!!!
發現宣傳同創作出現斷層
整左好多圖 但冇share reach唔到好多人!!!
請大家全力airdrop
連儂牆
Share to whatsapp/IG /Facebook /snapchat
咩都好！

人權組織唔係保障人權㗎咩？
依家搞出人命啊！！
交片啦

推啊 屌你老母人命關天仲唔撚快啲公佈啲片

推呀！831太子事件不能算！

岩岩出作回應:

人呢人呢

香港人權組織觀察fb 出咗新po

p

幫下手啦 民權

希望睇到d野 好人一生平安 黑警死全家

我要真相！
件事唔沉得嫁！

CLS

唔該咁香港人合作啲 今晚黨鐵遍地開花好冇？

係咪死左人！

人權監察facebook

GOOD!!!!
但要快呀

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

交片!

快少少

佢地有回覆呀！

觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開

煲大佢

當時觀察員可能因時間及位置所限，並未目擊到警察襲擊其他市民的情況。

1:12 秒
女警叫"醒呀", 個陣兩位監察員都未走架WO
由被捕, 直至佢暈咗, 有人叫佢"醒呀", 佢地兩個都係最近手足嘅人(警狗除外)

其實就係想知個段時間, 係咪已經有事發生咗
呢個MOMENT 好重要

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!

推到佢地交片

推，垃圾黑警

大家到時睇全片一定要搵番呢個片段,
叫醒呀個陣睇
- 有冇手足個樣, 用黎認人搵人
- 有冇睇到咩問題, 例如手足嘔白泡個類
- 被捕過程中, 有冇問題

另外最後最重要:
如果當時佢地無拍片, 警狗話唔俾拍, 所以無拍到的話(但1:12佢地仲拎緊機)
佢地都可以用眼睇到, 耳聽到
佢地嘅口述都好重要

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

人權組織怕啲咩呀，點解唔公開條片！

好大機會有幫助 一定要推

推爆831

推爆佢！！！！

推唔到 麻煩大家幫手！

CCTV，還原真相

組織回覆如下：

感謝查詢。8.31當晚，我們有觀察員於太子站內觀察，後來被警察驅趕離開。我們剛整合了回應，請看：

至於當晚片段，我們將會把所有當事人樣貌遮蓋後，把8.31當晚在太子站拍攝到的片段全部公開發放。由於人手有限，現時仍在處理。感謝。

有咩可以做？

一定要還原真相

推到觀察員公開片段

見人權組織但唔幫手出影片係咩概念？

叫*

希望可以加埋當時在場監察員嘅口述匯報

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

好有陰謀

【香港人權監察就8.31太子站觀察之回應】

8月31日當晚，香港人權監察兩位觀察員到達太子站，目擊及拍攝到兩名市民被警察拘捕；當兩位觀察員靠近一名被警察制服的市民時，見到該人被警員粗暴地按壓在地上。

兩名觀察員之後就被前來增援的防暴警察驅趕。有警員並阻止觀察員拍攝，並恫嚇觀察員，聲稱不是記者就不准拍。觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

當時觀察員可能因時間及位置所限，並未目擊到警察襲擊其他市民的情況。

由於兩名觀察員不欲被迫回到地面結束在太子站的觀察，故走回車廂試圖繼續觀察，但列車竟然關門開行，把尚留在車廂的數十乘客載至石硤尾，然後才停止列車服務。當晚，位於太子站鄰近的觀察員，也再無法進入太子站。

儘管人權監察並未觀察或拍攝到8.31襲擊事件的全貌，我們亦已向聯合國傳送了有關該事件的侵犯人權新聞報道。

每次作出觀察，人權監察均會保留觀察員在現場所拍到的片段，以作日後供國際組織作證據。

人權監察同時呼籲港鐵保留和公開當晚在太子站閉路電視的相關片段，以釋公眾疑慮。

◢ 註：人權監察會把所有當事人樣貌遮蓋後，把8.31當晚在太子站拍攝到的片段全部公開發放

∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎∎

要求公開!!!!!!!!

831恐襲 還我真相

我哋想知真相咋

交片呀仆街

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

我唔會比任何一個手足死得不明不白!!
This is Hong Kong !!!!!!Not China
以為我地會輕易放棄？錯哂!!!!!!!!
一日未有真相!!!!我地暫不罷休!!!

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

NEVER FORGET

推啊屌

幫手推

光復香港
時代革命

點解唔公開？唔公開學咩人講人權？

上網查左

2014 年 私隱專員公署查過 大部分車站
Keep cctv 28時

跟據港鐵行政手冊

香港人唔該幫我簽晒佢
【白宮聯署 - 更新 05.09.2019 】
白宮死網近一星期，其實多咗好多新聯署，我頭先大約睇咗內容，頗多已經同之前的重複，所以我認為先推以下。其他我稍後再仔細睇睇，或再update。
1/ 白宮網常被攻擊，簽後久未收到電郵實屬正常，莫慌張，靜等候。
2/ 唔肯定簽咗未嘅，簽多一次。呢個情況可以接受，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。
3/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。
4/ 先分享＞回來簽署＞等電郵＞確認簽署
《未夠數》
==========
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名（重新出）

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力（重新出）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派出醫療船支援香港

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

我叫佢email回覆

分別投訴條八婆客戶服務主任

同交代港鐵做法

佢地淨係識重覆內部做法唔使同市民交代

回應咗

冇公開是咪出左事？

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[831太子恐襲]76分鐘多鏡頭同步記錄

907 機場
908 美領

片呢？

求你地公開啦

留名跟進

唔知是咪周永勤嗰啲

求下你地放片出嚟

出黎啊

Lm

交未

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

[831太子恐襲]76分鐘多鏡頭同步記錄

唔係放左片啦咩

出嚟呀

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

還我 831 真相！

咩呀
話左要幫抗爭者遮樣呀
點即刻放出黎呀

我fb msg 咗佢哋
我當日係車入面

要推

收左幾錢呀屌

點迫

推多次

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

喂 你睇下timeline啦
我出咗Post 有人去Facebook comment
佢地先話放片啊

喂 你睇下timeline啦
我出咗Post先 有人去Facebook comment
佢地先話放片架

推呀
公開！

即係唔使再推啦

你講到好似我睇完聲明先出post咁
下次睇清楚先講野啦

放片未

唔明仲推黎做乜

柒咗就認啦

推！！！公開！！！

美國眾議院議長Pelosi，9月4日聲明中證實香港示威死了人：

不了不了
佢send去聯合國唔係一時三刻既決定黎
比UN當然可以唔遮樣
但放出黎就唔得

人權組織話放片你都繼續推
擾亂緊視聽喎

你憨鳩無藥醫

人權組織出完聲明後
樓主無推Post啵 咩事啊
半打接住

Btw辛苦曬樓主 成功推到人權組織回應

9唔撚搭8
898

你知唔知其實你都推緊

btw兄弟爬山 各自努力
可能樓主都起左好大作用
但呢個po可以功成身退
起左樓主底,等睇你下個po出片ok?

推 呀屌

會唔會佢地俾咗片美國先，再等核爆級大話以林鄭警隊皮

diu 唔好比黑魔警搶先一步添啊！

【香港人權監察就8.31太子站觀察之回應】

8月31日當晚，香港人權監察兩位觀察員到達太子站，目擊及拍攝到兩名市民被警察拘捕；當兩位觀察員靠近一名被警察制服的市民時，見到該人被警員粗暴地按壓在地上。

兩名觀察員之後就被前來增援的防暴警察驅趕。有警員並阻止觀察員拍攝，並恫嚇觀察員，聲稱不是記者就不准拍。觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

當時觀察員可能因時間及位置所限，並未目擊到警察襲擊其他市民的情況。

由於兩名觀察員不欲被迫回到地面結束在太子站的觀察，故走回車廂試圖繼續觀察，但列車竟然關門開行，把尚留在車廂的數十乘客載至石硤尾，然後才停止列車服務。當晚，位於太子站鄰近的觀察員，也再無法進入太子站。

儘管人權監察並未觀察或拍攝到8.31襲擊事件的全貌，我們亦已向聯合國傳送了有關該事件的侵犯人權新聞報道。

應該留左泥做核彈

推！要求交出 CCTV 片段！

淨係趕走觀察員就已經可以推去國際做核彈！

解散警隊！

如果無嘢佢直接講就得，唔使唔回應

希望手上有證據既朋友公開比全香港人知道，還原831太子站既真相

831 CCTV
907 機場
908 美領

係，依家要花時間整理，反而似有核彈

列車裏面嘅cctv全部直通美國server

推推推推推推推推推

人權組織拍片唔公開會唔會遲啲想呈堂？
港鐵CCTV一定要公開！

真定假呀? 咁肯定有得FC啦

推!

根據佢地facebook最新回應
佢地話會將片中當事人遮樣之後全數公開, 相信都要D時間, 但起碼佢地回應左先啦....

我都想, 但個人唔太相信
反而我信黨鐵CCTV會連去狗總, 根住去埋中共

判林鄭落地獄
光復香港秩序

片!

睇唔見可以證明咩？
入去幫下手

你係咪傻嫁
用眼可以知道人是否死？？

一定要公開！

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

推到攬炒

推呀，點解人權組織唔公開d片